警察還眼 大家快啲一齊推上熱門

嬲到火屎！聽日罷工都要入機場，幫手足隻眼討回公道！

如果你仲有良心，聽日一定要入，無論你用咩方法，都要入機場！

將所有入既機場路線迫爆佢！

買左機票既朋友，Sorry，你張機票唔夠「眼」重要！Sorry啦！

推推推推